花膠雞湯淥陽具痊愈性能力更勁

失明婦於○八年懷疑丈夫有外遇，向他陽具淋滾粥至二級燒傷，事後兩人離婚。丈夫幸保雄風，但聲言至今做愛時仍需忍受「極級痛楚」，興訟向前妻索償八十萬元。一對冤家就此案昨於區院互揭陰私，並為十八年前一煲「靚湯」唇槍舌劍。前妻大爆丈夫當年裸體拿着一煲由她「足料炮製」的花膠雞湯，因跣倒而燙傷陽具，惟痊愈後性生活更勝從前；又指他遭淋滾粥後仍能跟新任妻子誕子，質疑他誇大傷勢，並揶揄他「痛苦？射精射到咁happy嘅！」

原告是夜更的士司機梁耀元（五十九歲），被告繆翠芬（六十一歲），雙方均無律師代表。兩人於八九年同居，○二年結婚，○九年被告因「淋滾粥」裁定傷人罪成判囚兩年，現已刑滿出獄，一○年二人離婚，同年原告入稟索償，包括痛苦傷害三十萬元及收入損失五十萬元。

女法官索下體傷照

目前需定時接受精神治療的被告承認賠償責任，但爭議金額，故交法庭仲裁。女法官為要評估原告目前傷勢，特別要求他拍下有他樣子兼露出下身受傷部分的裸照呈堂。

原告供稱，○八年十月十一日遭被告以滾粥淋傷陽具，至今其下體、大腿內外側和臀部位置仍遍布傷痕，天氣轉變傷口會痕癢難當。由於陽具留有死皮，每次做愛都十分痛楚；亦因傷口不時痕癢，令他不能長時間駕車致收入受損。

被告盤問原告時則大爆私隱，指他九四年六月在家中全身赤裸，並將一大煲十公升的花膠雞湯由廚房拿出客廳時跣倒，整煲充滿「膠質」的滾湯淋向下體，要留院兩周。惟他出院後「雄風更現」，跟她做愛時反讚性愛更刺激；而○八年原告僅被五公升滾粥淥傷下體便僅屬小事，因「花膠」的膠質更「黏肉」，質疑他誇大傷勢。

原告即反駁，「碗湯都冇花膠！」又解釋當時因即往沖涼降溫令傷勢減至最輕。

負傷性交誕下一子

被告聽畢即時無名火起，「無花膠？你明明食咗都唔認帳！」被告又質問原告跟新歡在○九年九月誕下一名兒子，推算「造人時間」是在○八年底，惟他當時應正值「傷口痛楚，每天到醫院洗傷口」時期，揶揄他「忍痛來射精？」「咁痛苦嘅時刻，仲可以咁happy嘅！」原告支吾以對，解釋只是測試傷後雄風，可能「一擊即中啩」！

繆翠芬質疑前夫誇大下體傷勢，並揶揄他「射精射到咁happy嘅」。

個法官淫底

法庭：淋粥失明婦自爆 前夫逼跪求行房

【本報訊】中年失明婦○八年向疑不忠丈夫的下體淋潑滾粥，下體灼傷的丈夫申請離婚，並向她民事索償八十萬元，昨日雙方進行結案陳詞。女被告繆翠芬（六十一歲）大爆在「淋滾粥」事件中，先餵前夫食女性避孕丸，又憤憤不平稱：「佢（前夫）太可惡！我作為太太，竟要我跪地求佢同我行房，所以我寧願大家都無！」女被告一度在庭上向法官哭訴遭原告在精神和心理上不斷折騰，官將案押後裁決。

任夜更的士司機的原告梁耀元（五十九歲）昨日應女法官要求，向法庭呈交顯示他受傷私處兼樣子的裸照，以評估傷勢，官看過相片後表示「不夠清晰」。被告在庭外又向記者自嘲：「我只係一隻畀錢佢（原告）使嘅雞！」又指摘原告一直貪戀她的金錢而對她虛情假意，現時又向她索償是於理不合。

法庭：原告：險成香港最後太監
【本報訊】中年失明婦○八年懷疑丈夫不忠，用滾粥淋傷對方陽具，丈夫在離婚後入稟向失明前妻民事索償八十二萬元。案件早前經審訊後，區院昨頒下判詞，裁定失明婦需賠償廿五萬元，丈夫在庭外坦言金額雖比預期少但仍會接受，又笑謂滾粥事件險令他成為「香港最後一個太監」。

失明妻須賠25萬
雙目失明的被告繆翠芬（六十一歲）須賠廿五萬元，昨沒有到庭拿取判詞，任的士司機的原告梁耀元（五十九歲）則有到庭，他說預期可拿到四十萬元賠償，不過現時「無乜所謂」，亦不會就金額方面上訴，聲稱：「不會將人趕盡殺絕！」但原告在庭外繼續力數被告不是，並稱若被告不支付賠償，不排除會申請她破產。

法官在判詞指案件主要爭議在於究竟原告的下體傷勢，是被告所指原告在九四年被花膠湯所灼傷，抑或原告聲稱屬○八年遭被告以滾粥灼傷。法官參考了原告最新的下身照片後，從印痕推斷臀部傷勢是九四年造成，但陽具及大腿則似近期造成，應屬被告所為。

法官指事件無令原告性能力受損，事發後三個月已可與現任妻子行房，即使仍有痛楚但並非嚴重。

案件編號：DCPI 118/2010

佢後生十年應該幾正, 耐何識左d咁既人

而家佢差唔多成七十歲

我究竟睇緊啲乜

2012年舊聞 拉

證明花膠可以外敷內用增強性能力壯陽囉

大叔控